維尼熊 過聖誕 問我要啲乜嘢玩

我說比司長對波我

哈哈

邊間教會